嘩依條插水線直到呢

攞去做簡尺都得，痴撚線

低處未算低呀

升返啦

妖股真係玩唔起一月尾已輸成萬

玩GME都輸嘅真垃圾

基本面好靚

GME 唔算妖股架啦 好過你買盤前果D 10蚊樓下股

有時買股都有依種感覺，好似睇住你嚟食咁

唉...慢1步, 180 接唔到...